睇完興德單野 明左幾樣野啦

一、入面嘅老師係聖人

正正常常嘅人面對咁嘅野，點都會辭職。但係入面嘅老師抱住「天將降大任於斯人也」嘅心態，甚比亞聖 ，冇辭職都算，忍住幾年繼續做。小弟不得不服

二、香港有救 下一代聖人輩出
有咁嘅老師，教出來嘅學生心如磐石不在話下，仲識敵強任他敵嘅大道理。咁多功課有咩好怕啊，老師為左份工都忍辱負重，區區功課怕咩。大個左啦wor 強權又有咩好怕，一地兩檢？濕碎啦，又唔洗交餅卡，又唔洗高鐵派傳單。大陸人周地痾又怕咩呢？包容到嘅。

三、百行以忍為先
我地要忍，忍忍下就有人踢爆架啦。你知啦派系鬥爭，邊知忍唔到就係輸！忍忍下就支爆啦！忍忍下蘇聯都解體啦！

教師果然係高尚嘅人，做得老師起碼都大學啦，教師又有職業操守即係又有人格保證啦。不特止，佢地仲以身作則，親身上場搞單咁正嘅show教化世人。

香港有咁嘅老師 香港有救啦